有咩雙人玩嘅ps4 game好推介

屋企有2個手掣
條女上親嚟都想一齊打機
但我依家啲game全部都係單人game
有咩可以對戰或者一齊打嘅game好介紹

淨係諗到fifa street fighter同nba

大戰三百回合

你打機，佢打飛機

Tales of系列
ps4中文版應該得tales of zesteria 同埋tales of berseria
tob 好玩
toz無咁好玩但呢排ps+做緊免費可以試下

利申:同囡囡1齊打爆左好多作tales of

PVZ2?
射擊game得嚟易上手

Overcooked
Rayman Legends
Little big planet (二月free)
Helldivers (我條女會打到發爛渣)

Overcooked 會唔會好無聊
淨係同女朋友有玩little big planet

睇片好無聊，玩落正到飛起